手足今晚早D訓，Set 定閙鐘六點就響，重有

星期日 六點半就起身
唔著黑色衫
一班人貼完連儂牆(唔好得一個人就去貼)
再去票站準備投票
今晚十點叫完就訓
Set 定閙鐘六點就響
唔好沉迷上網
比D無票5毛狗攪到訓唔到

要7:30見人龍

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多